參加完一日遊 撘西鐵嘅手足 請撘到尖東站

行完一日都攰 尖沙咀解散！

推

係咪閘口呀？

置頂

係呀 討論下今日啲行程

邊度解散呀，尖咀好大wor

幫推 置頂

油尖旺真空

推呀

尖沙咀本身多人 易啲撚狗

push

尖東站出黎尖咀行街啦

一齊出 要夠人多

推！

西鐵同路人 幫手叫人

夠人先有得玩呀